almaby結婚了？？？

好似見到個識左好耐既朋友結婚咁

你唔講都唔記得佢

熟口面。

almaby同alambyl都差幾遠下

而我不知道

lok 重係到做緊毒撚

見佢成日喺唔同地方影相。其實佢使唔使返工

Lok 有老婆架

以前佢仲係青頭
沙田撞過佢幾次，有次屙緊尿佢係我隔離屙

佢啲vlog 都成日提佢老婆

好打極有限

Kai應該都結咗婚？

打錯囉sorry

應該係 好似話仲係dr果陣, 係英國D片係佢老婆拍

唔經唔覺 dr 3個人都散咗咁耐

3個走咁耐, dr頹咁耐

Kai 仔都生埋啦

DR翻生啲片柒到